放火係冇問題但冇用

如題，最近成日見到勇武玩火，但成日係黑警門口放火同係前線唔同，冇用又好快會俾消防整熄(就算冇人係附近消防都要做野)。其實放火作用不大，俾黑警拉到最高終身，所以不如做返其他野?

利申: 非割，好撚贊成要黑警食返自己射既催淚彈